張超雄楊岳橋是賣港賊

惡法重生，小心張超雄楊岳橋！

中聯辦所有人落地獄

落7仔買點甩p先啦

block 上一頁

人鏈

祝五毛及中聯辦全人 百病纏身 不得好死

摺埋啦p牌仔
各位聰明嘅連登仔負評之後就好上一頁
唔好比任何回覆、比佢自high

負皮 blocked 上一頁

block

多謝你
呢D說話由P牌仔講特別冇說服力

見到個濕鳩感嘆號就知你咩料啦

糾察隊2.0

樓主個ID
三毛真係天天出動

好悶

屌你老母

歡迎進入單機版連登

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

天天出動

唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉
唔好回，俾佢沉

又分化，吊你老母咩

天天出動五毛都改過好D既名啦 dllm